有無巴絲住過精神病院？

每日得個半鐘探病時間 好慘

出返黎之後，你地仲返唔返到工？

On9仔先住精神病院

得啦